成功獲得火星單程飛一張

典解牙、禾刀吾g梨講mud

我都有
應該係同一班機

堆

去到洗唔洗 隔離十四日？

返嚟要 去唔駛

上去殺支那人得唔得

可唔可以帶埋我啲骨灰上去

去cydonia